坑渠流水麵

依條友係咪痴線
笑到仆街

ok you win

睇好佢啊 好過笑波子個啲傻鳩youtuber

食坑渠水麵啊！！！！

戇鳩

戇鳩當有趣

你連做戇鳩既勇氣都冇

真係食

下體長

On9

痴撚線

Cls

on9 仔

見佢真係食
大叫左聲屌你老母

我幾欣賞佢

樓主有冇事

lm

要以戇鳩黎做自我肯定
我真做唔到

痴線

玩命

好撚癲

呢條友真係痴線架

推到上位

咁又點，戇鳩就係戇鳩

...

咁撚痴線 比你借連登上位又無仿

完全係呢個表情

搏上位 我諗你成功了

屌你真係食，正評左

關我咩事

笑左，真係敢食，正評

樓主幾靚仔

屌痴撚線

香港人壓力真大

cls

低級趣味

下次試下食屎

好搏命

CLS

好撚嘔心

坑渠咁多細菌都照食
慘過食十舊屎

好耐冇試過笑到透唔到氣

香港終於有痴線系YOUTUBER (思覺老師、劉馬車呢類唔算YOUTUBER )
我覺得喺呢個咁壓抑嘅城市做呢類嘢實好快紅，加油

加油
留住條命再玩勁啲

應該屎都乾淨過坑渠

煙頭都有個下先痴線

真係食
痴撚線 位唔係咁上

笑得出

痴線佬

痴撚線 真係食

真.高登仔

食開屎

笑到仆街

入咗醫院未

入左出返黎

下體長加油
上位了

subscribe左你 就睇下你仲有咩搞作

仲要唔係分鏡
影住去

佢真係痴線架

屌真係放入口

算你好野 上位上到咁盡

用生命拍片
咁都擺得洛口
值得正評

我愛你了

見到佢真係食嗰下好想嘔

唔好咁痴線啦

以為剪接

我⋯⋯⋯
我⋯⋯⋯
好肚餓⋯⋯⋯

為左上位

下體長
utuber
拍多條

Idubbz 啲fd，屌你上次成粒草莓拍落口睇撚到我差啲嘔。

夏生好野
拍自己平時發癲既生活都夠大家開心

好嘔心。。

睇埋張圖笑死

長哥！你係得嘅

屌佢真係食

勇者

好耐無笑得咁開心

ON9當有趣

見到想嘔

雖然係打手
不過支持

創意係有既 但有啲搵自己搞 不過支持呢啲youtuber 真係夠膽做
咪再比咩波子 咩小丁 影響香港既youtube界

睇正評數應該有打手
利伸：無睇段片

下次試下玩遊戲輸咗做啲黐線嘢
加油

痴撚線。。。

你夠膽食我都幫你做打手

見到觀塘2個字

屌 ,原來係on9仔想搏上位

奶都唔夠薑啦 佢仲要放入口

嘩屌你老母痴撚線

同食屎無分別
咁多野唔玩走去玩屎
不了

痴撚到咁抵你上位

咁你又話人有打手 而家又淆

真係戇鳩無極限。。。
傻的嗎

有d外國youtuber既味道
好玩命

你自拍用臭河水打邊爐
我出錢請打手正評你

真係吃

有冇人話我知佢食完之後點

癲得黎幾好笑

追隨了

樓主拍片好好笑

笑左

用生命去拍攝

真係痴線 博上位玩命

真係痴撚線

我屌 屎黎

睇到我都想嘔

垃圾打手

食緊野睇到嘔

得嗰一條片就想學人上位?你問過啲老鬼YouTuber 未？

痴撚線 點解可以唔唔
睇都想嘔

入咗院，醫生話佢細菌感染

嘩 屌 勁過bear
真係放入口 俾你上位囉

下體長加油

有吉屎

笑到痴線 條友真係食 咩事

屌你老母 佢真係食

好容易就上位架啦

真係估你唔撚到真係入口

等下條片食屎

肯食算係咁

咁嘔心都做

樓主係咪聽talk先知佢
btw 成個talk最後最深刻係佢

樓主小心身體

笑撚到肚痛

想嘔

Hi 下體翔

好癲

笑死我
個樣夠晒衰

高質

白癡仔

屌勁撚想嘔。但好撚好笑。

喱d咁就叫勇氣？ 我見到條友facebook又話自己病毒感染又盛，喱d叫傻仔囉好冇

肯食算係咁啦

你敢食我做你打手又點話

仲有idubbbz

痴撚線公司

正皮畀佢諗都唔諗就啪入口

長哥平時返學都癲癲地...

癡撚線啊

有吉士 支持你

一拉遠嗰下剪接咗

下次拍啲真係吞落肚喇

大專格離班同學，佢不嬲做啲野好爆 好撚好笑

屌打班話自己食樹皮嘅廢老

嘩屌真係食

痴線真係食

真係夠膽食果下好野
但講野唔好笑

好嘔心

屌你老味

Hi 下體長

打手到咁明顯

How to basic 試食版。。

好多長哥既朋友仔

戇撚鳩

諗起大j
當初又係玩痴線野先係高登紅起

又幾有趣

佢放入口個下我大叫左出黎

大j個時一撚樣 扮女人又唔知食乜柒咁款

笑就笑唔出 不過真係搵命博 我覺得唔值

欣賞佢
但一黎就咁痴線 如果之後幾條片去唔番呢個程度
應該又好快收皮

正評不解釋

笑撚到傻

完全唔知有咩咁好笑 好嘔心

呀伯嘅尿，老鼠屎，狗尿，臭水，啖咩都食哂落肚

屌
連登囝平時新聞post成日笑鳩d強國人玩命亂食野搏上位做網絡紅人

而家就大撚把正皮

點止啊 你估你個胃大陸做

個下佢真食既話真係勁
就算想上位自問都唔敢食
好撚野

正宗減肥片，睇完好撚想嘔
望住我眼前碗出前一丁真係食唔落

佢嘔果下我都嘔埋一份

生產果時可能都係差唔多

原來連登囝已經同祖國網民完美接軌

好撚欣慰

屌你呢d youtuber就有心啦

咁平？

見到啲留言 唔撚咁㩒入去睇

敢

好撚核突 衰過食屎 香港人果然鍾意睇人仆街 做痴線野

要VIEW唔要命就食哩D ON9人

700幾個打手你請比我睇

流水果下真心笑左

冇錯

點撚樣，中學生咩

癲佬
佢似真心膠

真係估佢唔到 真係食落口

係咪有鋪保鮮紙架

睇在佢以命相搏份上，正評左

支持

其實最好笑係扮日本人果條友 演得好神似，演技仲好過tvb

痴線真係食 無野 咁博唔比like 真係對你唔住

真係放入口 屌你老味
抵你彈得起

啲屎尿痰真係有幾百年歷史

忍唔住笑左出黎

唔會follow，唔想又多一個大j

真係食 只能夠正評了

咁你幫我含喇

而家真係多傻鳩

好耐冇笑到傻閪咁,正皮

第一條片就玩到咁大 後面仲有咩痴線野

當年飲五加皮

用生命值硬接

諗住係剪接
仆街真係食
屌你老母我頂唔撚順即刻熄咗

同場加映7:00
Human cake 又係on9野

笑撚到停唔到,痴撚線

睇片都覺得臭呀

雖然好撚on9 但係幾好笑

犀鳩利

有冇人覺得唔好笑

搵食艱難 要人subscribe都唔容易架 比D垃圾香港youtuber借鑒下

又唔見班連登仔話笑波子有勇氣會欣賞

瘋子

wtf

幾好笑😂

屌 the pink guy 痴線佬

痴猛根

笑撚死

諗住佢分鏡換過碗正常面
點知一鏡到底
睇完有啲想嘔

幾撚多打手啵
樓豬幾撚多錢下

頂唔順熄咗 好嘔心

legit food review

成千個正評比條低質片更可怕

香港就差在冇乜佢地呢啲敢做低能嘢既人
冇佢地又邊有得笑

竟然得62個負評 連登真係變撚到成個facebook咁

係好野

Op

終於有人講佢

呢d唔會sub 都唔會睇

後巷黎講呢條算乾淨
要上位去條仲污糟嘅後巷表演食屎黎睇啦

推佢上位有咩用，到時個個跟風靠on9當有趣上位只會拉低香港水準

唔覺得而家時下嘅YouTuber比呢個水準高

扮痴線佬係有市場，因為真係唔係個個夠膽癲
當然呢啲片有人鍾意有人憎
但基本上扮痴線真係全球通用

留名

有個frd條仔黎
果時佢同我講試過係街到搵d唔識既人用雪糕gel佢個頭痴線佬黎

大佬

屌 我識個流水健

搞清楚，唔係其他youtuber低質等於佢嘅行為值得欣賞

好核突

拍片困班弱智，樓主智障

鬼有人去望佢個樣咩

靠你啦巴打

屌你老母真係食
痴撚線好想嘔

原來大家鐘意睇呢啲嘢
外國一早有又點，咪又係on9

連登多小學雞

諗住你會剪接，點知真係食落口，cls

真係咁好笑咩 淨係覺得好撚on9

一定要笑咩 諗嘢唔好咁片面啦

係好有膽，但唔覺得有趣

睇個youtube都要深層次思考?

咁仲簡單笑下咪算 你覺得唔好笑咪算

自己覺得唔好笑=覺得好笑都係小學雞
幽默感都有絕對標準

無計 總有人鐘意扮到好似眾人皆醉我獨醒咁

係咪類似jackass

係呀 話笑波子戇鳩果d全部都係眾人皆醉我獨醒

好笑咩？我覺得好on9

師弟嚟 但佢以前真喺唔喺咁 搞乜
btw幾正

應該係剪接姐
蘋果個位唔同左
碗入面無啦啦有水

正皮係俾放入口既

痴線真係食
以為係剪接

咁個事實係佢唔撚好笑
你都可以覺得笑波子高汁 笑到腸呀胃呀跌哂出黎

咁個事實係坑渠流水麵唔撚好笑

笑波子唔撚好笑呀

問:你是怎樣做到的: 在任何時候都可以保持很冷靜，很平和？
答：因為我從來不跟那些on9和智障爭吵和爭議。 我一般會直接停止對話，然後同佢講：嗯.你講得啱啊。
問：但係你咁樣完全是逃避啊，都冇道理啊。 我覺得咁樣唔啱.
答：嗯你講得啱啊！

玩到咁大 俾下面都要拍下手

真係食wor

好唔好笑係個人主觀感受
用咩事實？
你個定義有問題
你可以覺得唔好笑，就算主流意見覺得唔好笑
都唔可以用事實2隻字定義好唔好笑

做咩姐佢

以為會有剪接鏡頭換翻啲乾淨麵先食落肚

笑到仆街 btw 欣賞佢有勇氣

睇痴線佬做嘢特別搞笑

唔死都偷笑

發覺連登仔 一見有香港youtuber 出片
就會搵笑波子出黎講
都唔知邊個先係打手

笑下都唔撚俾, 連登仔真係

連登有啲會員真係低質..我覺得好笑咪好笑關你撚事咩 事咩撚野實啊九唔搭柒

個事實就係有啲人會笑有啲人覺得無鳩聊 你老母你識唔識用詞嫁傻西返去讀多幾年書啦講野唔撚用腦

食緊飯睇 有少少反胃

主持夠膠 撐你

痴撚線同校

樓主個肚見點

食麵還好 睇到飲湯真係差啲嘔出黎

刪除線

真係食
置中

用生命拍片

笑到我痴左線

條阿叔唔似係學生
佢係校工 ?

我記得大陸有條友用電單車打邊爐

佢老母幾時俾狗屌?

係公司忍笑好辛苦

證明連登幾多小學雞
喧眾取寵既呃CLICK RATE既片
咁都正皮得落
真係悲哀

影衰香港人
等上強國新聞被恥笑

笠水狗？

唔明點解話係呃click rate，大佬拍段片出嚟人哋讚又話人小學雞，無人拍片又話香港已死，你想點撚樣先

利申：專業打手

邊個夠你痴線 睇佢嘔番出黎真係笑死

佢頂唔順嘔嗰下真係好撚好笑

好笑咪得
以前「阿燦」塞漢堡包咪又係類似呢D玩法

拍片到入院差4日?

佢咁樣 同1cup2girl 差唔多

用生命力硬接

條橋係幾有創意幾大膽
但唔係幾笑得出
btw加油

咁你事咩實姐，我問你啊，我話事實係坑渠流水麵唔撚好笑得唔得

如果鬼佬咁做會點

唔明某d留言

屌真係食落去

原來係同笑波子一間學校 唔知係咪夾埋

樓豬睪汁
即刻sub左
快啲出新片

此post議員

笑唔出

做on9野就係有勇氣

入埋廠

翔翔

玩痴線野最易上位
抵大J越做越紅

真食，不了

Anything for views

笑撚左

courage and fool hardiness

佢夠戇鳩

見住佢啪入口果陣我作嘔左一下

屌

好撚無聊...千幾個正皮係咩事